【緊急通知】熱狗修頓籌款街站 並無申請「臨時小販牌照」

【緊急通知】熱血公民將在七一遊行沿線設置的三個街站籌款。經查證，灣仔修頓球場的街站，並無向食環署申請「臨時小販牌照」。市民如發現狗隻在上述地點附近籌款，敬請舉報。

與籌款活動有關而獲簽發臨時小販牌照的團體資料

灣仔區 01.07.2017-01.07.2017 09:00-23:00 熱血公民 香港灣仔分域街循道衛理大廈對出行人路 服裝

灣仔區 01.07.2017-01.07.2017 00:90-23:00 熱血公民 記利佐治街(銅鑼灣地帶，六福珠寶對出)行人路 服裝